美股輸到hihi

仆街tsla一晚跌咁多
本都蝕撚埋 只求想返家鄉

有幾多山頂入嗰班都未出聲

聽埋 d 正股驚閪咪焗坐囉
鎖死晒 d 錢仲點翻身呀

唯有死等

418@10
學生哥炸

知錯喇知錯喇 我想返家鄉炸

418收皮啦

500山頂班友都未出聲

10 股就收皮啦

400@5 出唔出得聲

$418 都話輸到hi hi ,玩模擬倉啦

準備畢業個陣拎番個本

反手zoom 上望1000

係530蚊班友

到時兩邊都含撚

山頂嘅朋友你哋好嗎？

455